美國民主黨總統侯選人公開信促侵總統為香港問題發聲支持

邊個話叫Trump 就會得罪另一面架?

As Hong Kong’s autonomy and freedom continue to come under assault by the Chinese government, I'm calling on
@realDonaldTrump
to send a clear message that the U.S. supports the people of Hong Kong and their fundamental rights.

(佢住過大陸同中國，識講普通話。同中共有無親就唔知喇，但明顯兩黨都爭住香港黎做選舉議題同侵打人權牌。而家逼侵總統出聲，佢唔出聲＝同支持香港既美國市民同埋左膠Disconnect。)
而家買哂兩邊咪幾好

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

又有得笑班傻閪

人地執政, 叫Trump Administration.

班五毛同popo同傻鳩話唔好叫Trump, 佢都on9, 仲話自己住美國.

[國際戰線] 全球齊篤灰2.0 向WhatsApp篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

推

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

一早就講係夾鳩侵侵上台面係無壞
侵侵唔做下野即刻俾民主黨屌佢外交政策無能
就會俾對家候選人彈藥

你搵trump幫手 就話你得罪民主黨 佢地唔幫你
到你搵民主黨 就話你當共和黨無到 共和黨唔會幫你
好喇唔搵trump唔搵民主黨共和黨啦 搵US幫好未 到時佢地就會話你做咩唔提trump trump咁要面實唔會幫你

跟本就係有班柒頭日日帶風向 唔洗理佢地咁多

兩樣野有乜撚野關係
明顯係知侵因該貿易戰唔表態
對家夾鳩佢啦

所以咪話口號係請‘美國’幫手囉白痴仔

It’s time to 鞭屍
明明提呀trump
會令所有人一齊屌呀trump 唔做野
你估兩黨d人好似姐姐咁小器葡萄咩

屌你係咪閱讀理解有問題？
依家我講緊有柒頭帶風向 就算請美國幫手 就會有人走出黎問點解唔搵trump 係咪唔放trump在眼內呀

咁依家叫完trump 幫手喇 得罪左民主黨未？

唔好舉美國旗
唔好搵呀trump
連登風向真係好好笑

陳雲風火輪

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

屌 原來係話唔好舉美國旗條友黎

自己睇啦柒頭

咩都唔需要講 國師又中
屌國際關係唔睇國師唔通睇燒山咩

所以？
論點？

我朋友係美國人
佢話美國人唔鐘意人地舉佢枝旗
諗起都好笑
9up 當秘笈

好期待有日覺得割海濱俾老解駐軍都係啱

你又知唔係由於有手足落力解釋唔單止call on trump，所以人地企出黎？

Anyway, good sign

係喎

咁你答我
呢個post嘅結果得罪左民主黨未？

本來Trump唔想理 佢只係想要2020 大選前要個deal同選民交代 而家比你班仆街左右逼宮
佢一係就打到中國收皮 一係就比民主黨同左膠逼佢處理香港問題

我唔知
我淨係知有鬼佬話柒

有得罪民主黨咩？
佢地齊屌呀trump 唔做野

仲有好多三毛話柒 話人做錯Tim
咁依家結果係點？
Trump俾人迫回應
個效果係唔係度呀

白痴仔
遊行前民主黨已做緊同一樣野
G20 Pelosi 已經叫侵表態撐香港

反對淨係叫侵唔叫全美國
因為件事根本唔多關侵事
係由議員搞
外人覺得你哋唔識野
二來好多人唔中意侵
淨係多謝侵有啲美國佬唔中意
自己揾番嗰排既post啦柒頭

吓
有冇都好
鬼佬話你戇鳩呀
唔夠？

由你把口講出黎寧舍有說服力 比人bin完屍未呀死柒頭

哩個根本冇關係
有冇直接開佢名，佢對手都會做
講咗根本之前民主黨就咁玩緊
井底之蛙，以為美國總統候選人要你教先做野？

論點？

鬼佬係同情我地搵呀trump 幫手
因為trump 係唔做人權既野 幾時話我地on9
效果就係令班trump hater 留意下香港
加屌trump 唔做野

The protesters are far too trump focused
繼續唾面自乾啦

成個post d人夠話你戇鳩啦

跟據閣下嘅邏輯
其實咁多人去美領請願都係無效果
即使你係叫緊美國幫 唔係叫Trump 幫
因為佢係我地請願前民主黨已經有做緊野
所以係請願後 民主黨任何人嘅說話都唔會被我地嘅請願影響到

因該

我係話請願對民主黨候選人串鳩侵侵冇效果
因為在佢利益佢哋點都會做
亦一早做緊

我冇話對香港抗爭冇效果

一直都係話
改叫美國，就唔會有叫侵既副作用
例如令反侵既人唔中意
忽略議員令人覺得不當，水平唔夠
哩啲反效果係有證有據

之前燈美國旗
今次燈呀trump
我地要多謝佢
今次香港有救

俾啲水平啦
哩啲技窮表現一來唔會令我停
二來唔會令人認同你哋

如果係依d其實只係出醜
不過我同意有人好努力文宣
我幾中意依張

FYI

你又憑乜咁肯定劇本跟你諗咁發展

一野鞭落去班戇鳩度
次次都做軍師好肉緊咁
其實都唔知有冇出去行

有d極左係真係唔鐘意架
自己睇Twitter